[理性討論] 山狗勁d 定 賤種朗勁d？

山狗廢極都無1.82%囉